大家係時候重溫下1967年既事

現今社會上既「精英」都係咁樣行條路出黎
從歷史中學習，應該做咩同唔做咩

部分事件：
香港商業電台節目主持人林彬多次在節目內對鬥委會的目標和行為加以諷刺及攻擊；並以《欲罷不能》為節目名稱，暗諷左派的罷工號召未能成功癱瘓香港，譴責左派暴徒為「無恥無良無能污穢邋遢下流賤格的港共分子」。當時左派有人寫信打電話警告林彬，林彬在電台上說道﹕「左仔，儘管放馬過來吧！」[33]8月24日，林彬離開窩打老道山寓所往商台上班，途中被人伏擊。兩名偽裝成修路工人的激進分子將林駕駛的汽車截停後，放火將林及其堂弟林光海燒至重傷，二人其後死於醫院。[34]林在救護車一度甦醒，並向妻子大喊：「左仔害死我咯！」林彬死後其家屬被中華民國政府接往台灣，入祀臺灣的中華民國忠烈祠。[35]

1967年10月13日晚，左派人士於香港灣仔告士打道178至180號（現在的華懋世紀廣場）馬路中心放置炸彈，警員杜雄光和見習督察史丹頓於晚上7時許前往現場處理，期間有10餘名市民從樓宇步出，警察即喝令他們離開現場，其間炸彈突然爆炸，杜雄光當場被炸至重傷，被送院後不治；另在現場的史丹頓及警目葉金有亦同被炸傷[37]。同日亦有一名乘搭電車的中學生於灣仔被投擲炸彈炸死。

1967年11月5日，高級督察麥基雲駕駛機車途經銅鑼灣怡和街時發現一可疑物體，當他把該可疑物體移走時，該物體突然爆炸，麥基雲當場被炸死，手腳亦遭炸斷。

警方新戰略唔掂喎 二哥
扮示威者 成本咁大捉一兩個仲要引人口舌
物以類聚 下面咩質素上面都一樣質素